Title: Ai Weiwei betrollt die Spitzel
Date: 2015-10-05 15:19
Slug: ai-weiwei-betrollt-die-spitzel
Tags: aiweiwei, art, china
Description: Ein wenig Feuerwerk bitte

{% gram 8ZsZy0qDz0 %}

Anscheinend hat Ai Weiei nach seiner Ankunft in Peking ein Abhördevice in seinem Atelier gefunden. Man nehme ein wenig Feuerwerk und schaut was [passiert](https://instagram.com/p/8ZsZy0qDz0/)...
